#blackproject
Projekt gry rpg typu via www

Zrealizowane funkcje: rejestracja ,logowanie ,przypomnienie hasła ,system statystyk gracza ,wiadomości prywatne ,czat ,zakładka pracy z licznikiem czasu ,boxy z podpowiedziami

Powody wstrzymania projektu: brak rozplanowania projektu przy starcie projektu, nie używanie klas i obiektów poskutkowało brakiem skalowalności aplikacji

http://mrthorus.webd.pl/blackproject

